{"translation-revision-date":"2021-09-15 06:42:30+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Palette":["Paleta"],"Reset":["Restablecer"],"Elements used in the builder will be visible here.":["Aqu\u00ed ser\u00e1n visibles los elementos usados en el maquetador."],"Hurray! All Components Are Being Used.":["\u00a1Genial! Se est\u00e1n usando todos los componentes."],"Design":["Dise\u00f1o"],"Show":["Mostrar"],"Hide":["Ocultar"]," for many more header and footer options along with several amazing features too!":[" para muchas m\u00e1s opciones de cabecera y pie de p\u00e1gina, junto con varias caracter\u00edsticas incre\u00edbles tambi\u00e9n!"],"Want more? Upgrade to ":["\u00bfQuieres m\u00e1s? \u00a1Actualiza a "],"Repeat":["Repetir"],"Attachment":["Adjunto"],"Image Position":["Posici\u00f3n de la imagen"],"Remove Image":["Eliminar la imagen"],"Replace image":["Reemplazar la imagen"],"Select Background Image":["Seleccionar la imagen de fondo"],"Gradient":["Degradado"],"Link Rel":["\u00abrel\u00bb del enlace"],"Open in a New Tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Clear":["Vaciar"],"Link Values Together":["Enlazar los valores entre s\u00ed"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Color":["Color"],"Image":["Imagen"],"Background":["Fondo"],"Fixed":["Fijo"],"Scroll":["Desplazar"],"Auto":["Auto"],"Contain":["Contener"],"Cover":["Cubrir"],"Center Bottom":["Inferior centrada"],"Center Center":["Centrada al centro"],"Center Top":["Superior centrada"],"Right Bottom":["Inferior derecha"],"Right Center":["Centrada a la derecha"],"Right Top":["Superior derecha"],"Left Bottom":["Inferior izquierda"],"Left Center":["Centrada a la izquierda"],"Left Top":["Superior izquierda"],"Repeat Vertically":["Repetir verticalmente"],"Repeat Horizontally":["Repetir horizontalmente"],"Repeat All":["Repetir todo"],"No Repeat":["No repetir"],"More Settings":["M\u00e1s ajustes"],"Less Settings":["Menos ajustes"],"Astra Pro":["Astra Pro"],"General":["General"],"Inherit":["Heredar"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/custom-controls\/assets\/js\/unminified\/custom-controls.js"}}