{"translation-revision-date":"2021-12-14 11:43:30+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Tracking the ranking position...":["Rastreando el puesto en el posicionamiento\u2026"],"reconnect to %s":["reconectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Parece que algo fue mal al recuperar los datos de tu web. Por favor, %s e int\u00e9ntalo de nuevo."],"Your %s account does not contain any keyphrases for this website yet. ":["Tu cuenta en %s todav\u00eda no contiene ninguna frase clave para esta web."],"upgrade your %s plan":["actualiza tu plan de %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Has llegado a la cantidad m\u00e1xima de %d frases clave que puedes a\u00f1adir a tu cuenta de Wincher. Si quieres a\u00f1adir m\u00e1s frases clave, por favor, %s."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Lee m\u00e1s sobre el seguimiento de frases clave con Wincher"],"Connect %1$s with %2$s to track the ranking position of your site in the search results based on your keyphrase(s). %3$s":["Conecta %1$s con %2$s para rastrear el puesto de posicionamiento de tu sitio en los resultados de b\u00fasqueda bas\u00e1ndote en tu(s) frase(s) clave. %3$s"],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["El puesto de la frase clave en los \u00faltimos 90 d\u00edas en una escala de 0 a 100."],"Connect with %s":["Conectar con %s"],"Top performing keyphrases on your site":["Frases clave con m\u00e1s rendimiento en tu sitio"],"Add your existing keyphrases to %s":["A\u00f1ade tus frases clave existentes a %s"],"Get more insights over at %s":["Consigue m\u00e1s estad\u00edsticas en %s"],"Position over time":["Puesto a lo largo del tiempo"],"Position":["Puesto"],"The number of headers and header labels don't match.":["El n\u00famero de cabeceras y etiquetas de cabeceras no coincide."],"Keyphrase":["Frase clave"],"%d day":["%d d\u00eda","%d d\u00edas"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/dashboard-widget-1780.js"}}